﻿Lp.	Tytuł uchwały	Numer druku	Data uchw.	Ogłoszono
1	w sprawie wyboru Marszałka Sejmu		26-10-2005	Tekst uchwały
		Przebieg procesu legislacyjnego/GP	pos. nr 1	M.P. nr 66, poz. 908
2	w sprawie ustalenia liczby wicemarszałków Sejmu	Przebieg procesu legislacyjnego1	26-10-2005	Tekst uchwały
		26-10-2005	pos. nr 1	M.P. nr 66, poz. 909
		/GP		
3	w sprawie wyboru wicemarszałków Sejmu		26-10-2005	Tekst uchwały
		Przebieg procesu legislacyjnego/GP	pos. nr 1	M.P. nr 66, poz. 910
4	w sprawie rocznicy męczeńskiej śmierci księdza Jerzego Popiełuszki		19-10-2005	Tekst uchwały
		Przebieg procesu legislacyjnego/GP	pos. nr 1	M.P. nr 65, poz. 891
5	w sprawie ustalenia liczby członków Komisji do Spraw Służb Specjalnych	Przebieg procesu legislacyjnego10	03-11-2005	Tekst uchwały
		03-11-2005	pos. nr 1	Niepublikowana
		/PS		
6	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	Przebieg procesu legislacyjnego12	03-11-2005	Tekst uchwały
		03-11-2005	pos. nr 1	M.P. nr 66, poz. 912
		/GP		
		Przebieg procesu legislacyjnego13		
		03-11-2005		
		/GP		
		Przebieg procesu legislacyjnego14		
		03-11-2005		
		/GP		
		Przebieg procesu legislacyjnego11		
		03-11-2005		
		/GP		
		Przebieg procesu legislacyjnego15		
		03-11-2005		
		/GP		
7	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji do Spraw Służb Specjalnych	Przebieg procesu legislacyjnego16	03-11-2005	Tekst uchwały
		03-11-2005	pos. nr 1	Niepublikowana
		/PS		
8	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Etyki Poselskiej	Przebieg procesu legislacyjnego17	03-11-2005	Tekst uchwały
		03-11-2005	pos. nr 1	Niepublikowana
		/PS		
9	w sprawie wyboru sekretarzy Sejmu	Przebieg procesu legislacyjnego6	03-11-2005	Tekst uchwały
		03-11-2005	pos. nr 1	Niepublikowana
		/PS		
10	w sprawie wyboru Trybunału Stanu	Przebieg procesu legislacyjnego7	03-11-2005	Tekst uchwały
		02-11-2005	pos. nr 1	M.P. nr 66, poz. 911
		/GP		
11	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego8	03-11-2005	Tekst uchwały
		03-11-2005	pos. nr 1	Niepublikowana
		/PS		
12	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Regulaminowej i Spraw Poselskich	Przebieg procesu legislacyjnego9	03-11-2005	Tekst uchwały
		03-11-2005	pos. nr 1	Niepublikowana
		/PS		
13	w sprawie wyboru składu osobowego stałych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego21	09-11-2005	Tekst uchwały
		09-11-2005	pos. nr 2	Niepublikowana
		/PS		
14	w sprawie zmian w składzie osobowym Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego22	09-11-2005	Tekst uchwały
		09-11-2005	pos. nr 2	Niepublikowana
		/PS		
15	w sprawie uczczenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej Święta Niepodległości	Przebieg procesu legislacyjnego23	10-11-2005	Tekst uchwały
		09-11-2005	pos. nr 2	M.P. nr 70, poz. 964
		/PS		
16	w sprawie wotum zaufania dla Rady Ministrów		10-11-2005	Tekst uchwały
		Przebieg procesu legislacyjnego/RM	pos. nr 2	M.P. nr 70, poz. 963
17	"w sprawie uczczenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej pierwszej rocznicy ""pomarańczowej rewolucji"""	Przebieg procesu legislacyjnego47	23-11-2005	Tekst uchwały
		23-11-2005	pos. nr 3	M.P. nr 76, poz. 1060
		/PS		
18	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	Przebieg procesu legislacyjnego34	24-11-2005	Tekst uchwały
		10-11-2005	pos. nr 3	M.P. nr 76, poz. 1062
		34-A		
		22-11-2005		
		/GP		
19	w sprawie zmian w składzie osobowym Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego42	24-11-2005	Tekst uchwały
		23-11-2005	pos. nr 3	Niepublikowana
		/PS		
20	w sprawie uczczenia 150. rocznicy śmierci Adama Mickiewicza	Przebieg procesu legislacyjnego55	24-11-2005	Tekst uchwały
		23-11-2005	pos. nr 3	M.P. nr 76, poz. 1061
		/PS		
21	w sprawie uczczenia 60. rocznicy śmierci Wincentego Witosa	Przebieg procesu legislacyjnego110	08-12-2005	Tekst uchwały
		07-12-2005	pos. nr 4	M.P. nr 80, poz. 1124
		/PS		
22	w sprawie uczczenia pamięci gen. Kazimierza Sosnkowskiego w 120. rocznicę urodzin	Przebieg procesu legislacyjnego111	09-12-2005	Tekst uchwały
		07-12-2005	pos. nr 4	M.P. nr 80, poz. 1125
		/PS		
23	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego121	09-12-2005	Tekst uchwały
		09-12-2005	pos. nr 4	Niepublikowana
		/PS		
24	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Pracy	Przebieg procesu legislacyjnego122	09-12-2005	Tekst uchwały
		09-12-2005	pos. nr 4	Niepublikowana
		/PS		
25	w sprawie powołania Prezesa Instytutu Pamięci Narodowej - Komisji Ścigania Zbrodni przeciwko Narodowi Polskiemu	Przebieg procesu legislacyjnego25	09-12-2005	Tekst uchwały
		22-09-2005	pos. nr 4	M.P. 2006 nr 1, poz. 1
		/IPN		
26	w sprawie utworzenia Polskiej Grupy Unii Międzyparlamentarnej	Przebieg procesu legislacyjnego146	16-12-2005	Tekst uchwały
		13-12-2005	pos. nr 5	M.P. nr 83, poz. 1167
		/PS		
27	w sprawie ustanowienia roku 2006 Rokiem Jana Łaskiego, Prymasa Polski, Kanclerza Wielkiego Koronnego (1456 - 1531)	Przebieg procesu legislacyjnego161	16-12-2005	Tekst uchwały
		15-12-2005	pos. nr 5	M.P. nr 83, poz. 1166
		/PS		
28	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego162	16-12-2005	Tekst uchwały
		16-12-2005	pos. nr 5	Niepublikowana
		/PS		
29	w sprawie zmian w składzie osobowym Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego163	16-12-2005	Tekst uchwały
		16-12-2005	pos. nr 5	Niepublikowana
		/PS		
30	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego167	16-12-2005	Tekst uchwały
		16-12-2005	pos. nr 5	Niepublikowana
		/PS		
31	w sprawie wyborów parlamentarnych w Iraku	Przebieg procesu legislacyjnego168	16-12-2005	Tekst uchwały
		16-12-2005	pos. nr 5	M.P. nr 83, poz. 1168
		/SZA		
32	w sprawie uczczenia pamięci ofiar wydarzeń grudniowych w 1970 roku	Przebieg procesu legislacyjnego149	29-12-2005	Tekst uchwały
		15-12-2005	pos. nr 6	M.P. 2006 nr 1, poz. 3
		/PS		
		Przebieg procesu legislacyjnego159		
		15-12-2005		
		/GP		
33	w sprawie upamiętnienia 24. rocznicy wprowadzenia stanu wojennego	Przebieg procesu legislacyjnego160	29-12-2005	Tekst uchwały
		15-12-2005	pos. nr 6	M.P. 2006 nr 1, poz. 4
		/PS		
		Przebieg procesu legislacyjnego158		
		15-12-2005		
		/GP		
34	w sprawie uczczenia 350. rocznicy zakończenia oblężenia Jasnej Góry	Przebieg procesu legislacyjnego208	29-12-2005	Tekst uchwały
		28-12-2005	pos. nr 6	M.P. 2006 nr 1, poz. 2
		/PS		
35	w sprawie wyboru oskarżycieli przed Trybunałem Stanu	Przebieg procesu legislacyjnego221	26-01-2006	Tekst uchwały
		30-12-2005	pos. nr 9	M.P. nr 9, poz. 111
		/ODK		
36	w sprawie uhonorowania Ks. Prałata Zdzisława Peszkowskiego Pokojową Nagrodą Nobla	Przebieg procesu legislacyjnego257	26-01-2006	Tekst uchwały
		24-01-2006	pos. nr 9	M.P. nr 9, poz. 112
		/PS		
37	w sprawie wyboru posłów członków Krajowej Rady Sądownictwa	Przebieg procesu legislacyjnego184	27-01-2006	Tekst uchwały
		27-12-2005	pos. nr 9	M.P. nr 9, poz. 113
		/GP		
38	wzywająca Radę Ministrów do przystąpienia w trybie pilnym do negocjacji z Komisją Europejską w sprawie zwiększenia kwoty mlecznej dla Polski	Przebieg procesu legislacyjnego217	27-01-2006	Tekst uchwały
		29-12-2005	pos. nr 9	M.P. nr 9, poz. 116
		/GP		
39	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego240	27-01-2006	Tekst uchwały
		26-01-2006	pos. nr 9	Niepublikowana
		/PS		
40	w sprawie powołania członków Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji	Przebieg procesu legislacyjnego243	27-01-2006	Tekst uchwały
		10-01-2005	pos. nr 9	M.P. nr 9, poz. 115
		/GP		
41	w sprawie powołania Rzecznika Praw Obywatelskich	Przebieg procesu legislacyjnego72	27-01-2006	Tekst uchwały
		22-11-2005	pos. nr 9	M.P. nr 9, poz. 114
		/GP		
42	z okazji 25-lecia Niezależnego Zrzeszenia Studentów	Przebieg procesu legislacyjnego322	17-02-2006	Tekst uchwały
		15-02-2006	pos. nr 10	M.P. nr 14, poz. 186
		/KSP		
43	w sprawie funkcjonowania transportu lądowego w Polsce	Przebieg procesu legislacyjnego262	24-02-2006	Tekst uchwały
		25-01-2006	pos. nr 11	M.P. nr 15, poz. 193
		/INF		
44	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	Przebieg procesu legislacyjnego327	24-02-2006	Tekst uchwały
		17-02-2006	pos. nr 11	M.P. nr 15, poz. 194
		/RSP		
45	w sprawie powołania Komisji Nadzwyczajnej do spraw zmian w kodyfikacjach	Przebieg procesu legislacyjnego336	24-02-2006	Tekst uchwały
		21-02-2006	pos. nr 11	Niepublikowana
		336-A		
		24-02-2006		
		/GP		
46	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego349	24-02-2006	Tekst uchwały
		24-02-2006	pos. nr 11	Niepublikowana
		/PS		
47	w sprawie wyborów prezydenckich na Białorusi	Przebieg procesu legislacyjnego385	10-03-2006	Tekst uchwały
		10-03-2006	pos. nr 12	M.P. nr 20, poz. 219
		/PS		
48	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego386	10-03-2006	Tekst uchwały
		10-03-2006	pos. nr 12	Niepublikowana
		/PS		
49	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do spraw zmian w kodyfikacjach	Przebieg procesu legislacyjnego388	10-03-2006	Tekst uchwały
		10-03-2006	pos. nr 12	Niepublikowana
		/PS		
50	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw o zmianie ustawy o Instytucie Pamięci Narodowej - Komisji Ścigania Zbrodni przeciwko Narodowi Polskiemu oraz projektu ustawy o ujawnianiu informacji o dokumentach organów bezpieczeństwa państwa komunistycznego	Przebieg procesu legislacyjnego394	10-03-2006	Tekst uchwały
		10-03-2006	pos. nr 12	Niepublikowana
		/PS		
51	Rezolucja w sprawie trybu prac Komisji Nadzoru Bankowego w przedmiocie wyrażenia zgody na wykonywanie praw i głosów z akcji BPH przez UniCredito Italiano S.p.A.	Przebieg procesu legislacyjnego403	15-03-2006	Tekst uchwały
		13-03-2006	pos. nr 13	M.P. nr 21, poz. 231
		/GP		
		Przebieg procesu legislacyjnego402		
		13-03-2006		
		/GP		
52	"w 55. rocznicę śmierci majora Zygmunta Szendzielarza ""Łupaszki"", dowódcy 5 Wileńskiej Brygady Armii Krajowej"	Przebieg procesu legislacyjnego278	23-03-2006	Tekst uchwały
		27-01-2006	pos. nr 14	M.P. nr 24, poz. 263
		/GP		
53	w sprawie wyboru uzupełniającego posłów członków Krajowej Rady Sądownictwa	Przebieg procesu legislacyjnego409	23-03-2006	Tekst uchwały
		15-03-2006	pos. nr 14	M.P. nr 24, poz. 261
		/GP		
54	w sprawie uczczenia 25. rocznicy bydgoskiego marca 1981 roku i ogólnopolskiego strajku rolników indywidualnych	Przebieg procesu legislacyjnego431	23-03-2006	Tekst uchwały
		22-03-2006	pos. nr 14	M.P. nr 24, poz. 264
		/PS		
55	w sprawie uczczenia 350. rocznicy Ślubów Lwowskich króla Jana Kazimierza	Przebieg procesu legislacyjnego441	23-03-2006	Tekst uchwały
		23-03-2006	pos. nr 14	M.P. nr 24, poz. 262
		/PS		
56	w sprawie powołania Rzecznika Praw Dziecka	Przebieg procesu legislacyjnego362	24-03-2006	Tekst uchwały
		03-03-2006	pos. nr 14	M.P. nr 25, poz. 274
		/GP		
57	w sprawie powołania Komisji Śledczej do zbadania rozstrzygnięć dotyczących przekształceń kapitałowych i własnościowych w sektorze bankowym oraz działań organów nadzoru bankowego w okresie od 4 czerwca 1989 r. do 19 marca 2006 r.	Przebieg procesu legislacyjnego401	24-03-2006	Tekst uchwały
		13-03-2006	pos. nr 14	M.P. nr 24, poz. 265
		/GP		
		Przebieg procesu legislacyjnego400		
		13-03-2006		
		/GP		
58	w sprawie pierwszej rocznicy śmierci Jego Świątobliwości Jana Pawła II	Przebieg procesu legislacyjnego415	24-03-2006	Tekst uchwały
		21-03-2006	pos. nr 14	M.P. nr 24, poz. 266
		/PS		
59	w sprawie oceny wyborów prezydenckich w Republice Białoruś	Przebieg procesu legislacyjnego424	24-03-2006	Tekst uchwały
		21-03-2006	pos. nr 14	M.P. nr 24, poz. 267
		/GP		
60	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego438	24-03-2006	Tekst uchwały
		24-03-2006	pos. nr 14	Niepublikowana
		/PS		
61	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia przedstawionych przez Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej projektów ustaw o Służbie Kontrwywiadu Wojskowego i o Służbie Wywiadu Wojskowego oraz o przepisach wprowadzających te ustawy	Przebieg procesu legislacyjnego440	24-03-2006	Tekst uchwały
		24-03-2006	pos. nr 14	Niepublikowana
		/PS		
62	w sprawie łamania na Białorusi praw człowieka i obywatela	Przebieg procesu legislacyjnego445	24-03-2006	Tekst uchwały
		24-03-2006	pos. nr 14	M.P. nr 24, poz. 268
		/PS		
63	w sprawie zadośćuczynienia osobom, które na skutek represji za walkę o wolną Polskę żyją obecnie w bardzo trudnych warunkach materialnych	Przebieg procesu legislacyjnego375	06-04-2006	Tekst uchwały
		23-02-2006	pos. nr 15	M.P. nr 26, poz. 282
		/GP		
64	w sprawie uczczenia 260. rocznicy urodzin Tadeusza Kościuszki	Przebieg procesu legislacyjnego466	06-04-2006	Tekst uchwały
		05-04-2006	pos. nr 15	M.P. nr 26, poz. 281
		/PS		
65	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego439	07-04-2006	Tekst uchwały
		07-04-2006	pos. nr 15	Niepublikowana
		/PS		
66	apel w sprawie otwarcia rynków pracy w państwach członkowskich Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego469	07-04-2006	Tekst uchwały
		04-04-2006	pos. nr 15	M.P. nr 26, poz. 283
		/PRC		
67	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie lipiec-grudzień 2005 roku (podczas Prezydencji brytyjskiej)	Przebieg procesu legislacyjnego395	27-04-2006	Tekst uchwały
		23-03-2006	pos. nr 16	M.P. nr 32, poz. 347
		/SUE		
68	w sprawie Parlamentarnego Programu Polsko-Amerykańskiej Wymiany Młodzieży	Przebieg procesu legislacyjnego426	27-04-2006	Tekst uchwały
		21-03-2006	pos. nr 16	M.P. nr 32, poz. 345
		/PS		
69	w sprawie zmian w składzie sekretarzy Sejmu	Przebieg procesu legislacyjnego499	27-04-2006	Tekst uchwały
		24-04-2006	pos. nr 16	Niepublikowana
		/PS		
70	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego519	27-04-2006	Tekst uchwały
		27-04-2006	pos. nr 16	Niepublikowana
		/PS		
71	w dwudziestą rocznicę tragedii w Czarnobylu	Przebieg procesu legislacyjnego520	27-04-2006	Tekst uchwały
		26-04-2006	pos. nr 16	M.P. nr 32, poz. 344
		/PS		
72	w sprawie upamiętnienia 85. rocznicy wybuchu III Powstania Śląskiego	Przebieg procesu legislacyjnego523	27-04-2006	Tekst uchwały
		27-04-2006	pos. nr 16	M.P. nr 32, poz. 348
		/PS		
73	w sprawie represjonowania liderów opozycji demokratycznej na Białorusi	Przebieg procesu legislacyjnego530	27-04-2006	Tekst uchwały
		27-04-2006	pos. nr 16	M.P. nr 32, poz. 346
		/PS		
74	w sprawie wyboru wicemarszałka Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	Przebieg procesu legislacyjnego542	09-05-2006	Tekst uchwały
		09-05-2006	pos. nr 17	M.P. nr 33, poz. 356
		/GP		
75	w sprawie odwołania wicemarszałka Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej		09-05-2006	Tekst uchwały
		Przebieg procesu legislacyjnego/PS	pos. nr 17	M.P. nr 33, poz. 355
76	w sprawie zmian w składzie osobowym Komisji do Spraw Służb Specjalnych	Przebieg procesu legislacyjnego555	10-05-2006	Tekst uchwały
		10-05-2006	pos. nr 17	Niepublikowana
		/PS		
77	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Jana Rokity	Przebieg procesu legislacyjnego467	12-05-2006	Tekst uchwały
		05-04-2006	pos. nr 17	M.P. nr 34, poz. 360
78	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego560	12-05-2006	Tekst uchwały
		11-05-2006	pos. nr 17	Niepublikowana
		/PS		
79	w sprawie 70. rocznicy wywózek Polaków do Kazachstanu	Przebieg procesu legislacyjnego568	12-05-2006	Tekst uchwały
		11-05-2006	pos. nr 17	M.P. nr 35, poz. 381
		/PS		
80	w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Śledczej do zbadania rozstrzygnięć dotyczących przekształceń kapitałowych i własnościowych w sektorze bankowym oraz działań organów nadzoru bankowego w okresie od 4 czerwca 1989 r. do 19 marca 2006 r.	Przebieg procesu legislacyjnego571	12-05-2006	Tekst uchwały
		12-05-2006	pos. nr 17	M.P. nr 35, poz. 380
		/PS		
81	o ustanowieniu dnia 30 maja Dniem Rodzicielstwa Zastępczego	Przebieg procesu legislacyjnego525	24-05-2006	Tekst uchwały
		20-04-2006	pos. nr 18	M.P. nr 36, poz. 389
		/GP		
82	w sprawie ustanowienia dnia 1 czerwca dniem bez alkoholu	Przebieg procesu legislacyjnego544	24-05-2006	Tekst uchwały
		27-04-2006	pos. nr 18	M.P. nr 36, poz. 390
		/ROD		
83	z okazji pielgrzymki Jego Świątobliwości Benedykta XVI do Polski	Przebieg procesu legislacyjnego605	24-05-2006	Tekst uchwały
		24-05-2006	pos. nr 18	M.P. nr 37, poz. 408
		/PS		
84	w 25. rocznicę śmierci Prymasa Stefana Wyszyńskiego	Przebieg procesu legislacyjnego613	24-05-2006	Tekst uchwały
		24-05-2006	pos. nr 18	M.P. nr 37, poz. 409
		/PS		
85	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Wojciecha Wierzejskiego	Przebieg procesu legislacyjnego561	08-06-2006	Tekst uchwały
		10-05-2006	pos. nr 19	M.P. nr 40, poz. 437
		/RSP		
86	w sprawie uczczenia 1000-lecia życia monastycznego na Świętym Krzyżu	Przebieg procesu legislacyjnego635	08-06-2006	Tekst uchwały
		24-05-2006	pos. nr 19	M.P. nr 40, poz. 436
		/GP		
87	w 66. rocznicę przybycia pierwszego transportu więźniów do KL Auschwitz	Przebieg procesu legislacyjnego645	08-06-2006	Tekst uchwały
		08-06-2006	pos. nr 19	M.P. nr 40, poz. 435
		/PS		
88	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego648	09-06-2006	Tekst uchwały
		08-06-2006	pos. nr 19	Niepublikowana
		/PS		
89	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego649	09-06-2006	Tekst uchwały
		08-06-2006	pos. nr 19	Niepublikowana
		/PS		
90	w sprawie ustanowienia dnia 28 czerwca Narodowym Dniem Pamięci Poznańskiego Czerwca 1956	Przebieg procesu legislacyjnego644	21-06-2006	Tekst uchwały
		08-06-2006	pos. nr 20	M.P. nr 43, poz. 455
		/PS		
91	w 65. rocznicę śmierci Ignacego Jana Paderewskiego	Przebieg procesu legislacyjnego672	22-06-2006	Tekst uchwały
		20-06-2006	pos. nr 20	M.P. nr 43, poz. 456
		/PS		
92	w sprawie powołania Generalnego Inspektora Ochrony Danych Osobowych	Przebieg procesu legislacyjnego502	23-06-2006	Tekst uchwały
		22-04-2006	pos. nr 20	M.P. nr 47, poz. 493
		/GP		
93	"w sprawie rezolucji Parlamentu Europejskiego z dnia 15 czerwca 2006 r. w sprawie ""nasilenia przemocy powodowanej rasizmem i homofobią w Europie"""	Przebieg procesu legislacyjnego688	23-06-2006	Tekst uchwały
		20-06-2006	pos. nr 20	M.P. nr 45, poz. 474
		/GP		
94	w 30. rocznicę protestów robotników w Radomiu, Ursusie i Płocku	Przebieg procesu legislacyjnego700	23-06-2006	Tekst uchwały
		23-06-2006	pos. nr 20	M.P. nr 45, poz. 472
		/PS		
95	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia przedstawionych przez Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej projektów ustaw o zmianie Konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej oraz o zmianie ustawy - Kodeks postępowania karnego.	Przebieg procesu legislacyjnego701	23-06-2006	Tekst uchwały
		23-06-2006	pos. nr 20	Niepublikowana
		/PS		
96	w 60. rocznicę referendum z 1946 r.	Przebieg procesu legislacyjnego724	23-06-2006	Tekst uchwały
		23-06-2006	pos. nr 20	M.P. nr 45, poz. 473
		/PS		
97	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego761	12-07-2006	Tekst uchwały
		12-07-2006	pos. nr 21	Niepublikowana
		/PS		
98	Sejm podjął 2 uchwały:	Przebieg procesu legislacyjnego726	14-07-2006	Tekst uchwały
		26-06-2006	pos. nr 21	M.P. nr 49, poz. 522 i 523
	1) w sprawie wyboru zastępcy przewodniczącego Trybunału Stanu,	/GP		
				
	2) w sprawie wyboru zastępcy przewodniczącego Trybunału Stanu			
99	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego796	14-07-2006	Tekst uchwały
		13-07-2006	pos. nr 21	Niepublikowana
		/PS		
100	w sprawie wotum zaufania Radzie Ministrów		19-07-2006	Tekst uchwały
		Przebieg procesu legislacyjnego/RM	pos. nr 22	M.P. nr 51, poz. 547
101	w sprawie przyjęcia sprawozdania z wykonania budżetu państwa za okres od dnia 1 stycznia do 31 grudnia 2005 r. oraz w sprawie absolutorium dla Rady Ministrów	Przebieg procesu legislacyjnego624	21-07-2006	Tekst uchwały
		31-05-2006	pos. nr 22	M.P. nr 51, poz. 548
		/RM		
102	w sprawie finansowania badań nad ludzkimi embrionami i zarodkowymi komórkami macierzystymi	Przebieg procesu legislacyjnego769	21-07-2006	Tekst uchwały
		11-07-2006	pos. nr 22	M.P. nr 51, poz. 550
		/PS		
103	w sprawie sprawozdania Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji z rocznego okresu działalności	Przebieg procesu legislacyjnego793	21-07-2006	Tekst uchwały
		14-07-2006	pos. nr 22	M.P. nr 51, poz. 549
		/KSP		
104	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego875	22-08-2006	Tekst uchwały
		22-08-2006	pos. nr 23	Niepublikowana
		/PS		
105	w sprawie uczczenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej 675. rocznicy Zjazdu Ziem Polskich w Chęcinach	Przebieg procesu legislacyjnego609	24-08-2006	Tekst uchwały
		23-05-2006	pos. nr 23	M.P. nr 58, poz. 611
		/GP		
106	"w 40. rocznicę śmierci generała Tadeusza Komorowskiego ""Bora"""	Przebieg procesu legislacyjnego946	08-09-2006	Tekst uchwały
		08-09-2006	pos. nr 24	M.P. nr 64, poz. 660
		/PS		
107	w 5. rocznicę zamachów terrorystycznych w Stanach Zjednoczonych 11 września 2001 roku	Przebieg procesu legislacyjnego948	08-09-2006	Tekst uchwały
		08-09-2006	pos. nr 24	M.P. nr 64, poz. 659
		/PS		
108	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego980	22-09-2006	Tekst uchwały
		22-09-2006	pos. nr 25	Niepublikowana
		/PS		
109	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia rządowego projektu ustawy o rekompensatach za przejęte przez państwo nieruchomości oraz niektóre inne składniki mienia	Przebieg procesu legislacyjnego981	22-09-2006	Tekst uchwały
		22-09-2006	pos. nr 25	Niepublikowana
		/PS		
110	w sprawie uczczenia 50. rocznicy Powstania Węgierskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1029	12-10-2006	Tekst uchwały
		11-10-2006	pos. nr 26	M.P. nr 73, poz. 725
		/PS		
111	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego1045	18-10-2006	Tekst uchwały
		18-10-2006	pos. nr 26	Niepublikowana
		/PS		
112	w sprawie zmian w składzie osobowym Komisji Etyki Poselskiej	Przebieg procesu legislacyjnego1046	18-10-2006	Tekst uchwały
		17-10-2006	pos. nr 26	Niepublikowana
		/PS		
113	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1050	18-10-2006	Tekst uchwały
		18-10-2006	pos. nr 26	Niepublikowana
		/PS		
114	w sprawie wyboru uzupełniającego posła członka Krajowej Rady Sądownictwa	Przebieg procesu legislacyjnego883	18-10-2006	Tekst uchwały
		22-08-2006	pos. nr 26	M.P. nr 77, poz. 773
		/GP		
115	rezolucja w sprawie przygotowania i wprowadzenia w życie Narodowego Programu Wspierania Rodziny	Przebieg procesu legislacyjnego679	26-10-2006	Tekst uchwały
		08-06-2006	pos. nr 27	M.P. nr 78, poz. 779
		/GP		
116	w sprawie wyboru sędziów Trybunału Konstytucyjnego	Przebieg procesu legislacyjnego1025	27-10-2006	Tekst uchwały
		11-10-2006	pos. nr 27	M.P. nr 80, poz. 792
		/GP		
117	"w sprawie 50. rocznicy ,,Października '56"""	Przebieg procesu legislacyjnego1067	27-10-2006	Tekst uchwały
		24-10-2006	pos. nr 27	M.P. nr 80, poz. 793
		/GP		
118	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1072	27-10-2006	Tekst uchwały
		27-10-2006	pos. nr 27	Niepublikowana
		/PS		
119	w sprawie ustanowienia Dnia zwierząt	Przebieg procesu legislacyjnego984	27-10-2006	Tekst uchwały
		21-09-2006	pos. nr 27	M.P. nr 80, poz. 794
		/GP		
120	w sprawie uczczenia 50. rocznicy odrodzenia ruchu kaszubskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1085	14-11-2006	Tekst uchwały
		13-11-2006	pos. nr 28	M.P. nr 83, poz. 830
		/PS		
121	w sprawie wyboru wicemarszałka Sejmu	Przebieg procesu legislacyjnego1098	16-11-2006	Tekst uchwały
		10-11-2006	pos. nr 28	M.P. nr 83, poz. 831
		/GP		
122	w sprawie ogłoszenia roku 2007 Rokiem Karola Szymanowskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1104	16-11-2006	Tekst uchwały
		26-10-2006	pos. nr 28	M.P. nr 83, poz. 832
		/KSP		
123	w sprawie wyboru sędziego Trybunału Konstytucyjnego	Przebieg procesu legislacyjnego1083	17-11-2006	Tekst uchwały
		09-11-2006	pos. nr 28	M.P. nr 84, poz. 842
		/GP		
124	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1134	17-11-2006	Tekst uchwały
		16-11-2006	pos. nr 28	Niepublikowana
		/PS		
125	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia poselskiego projektu ustawy o zmianie Konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej	Przebieg procesu legislacyjnego1135	17-11-2006	Tekst uchwały
		16-11-2006	pos. nr 28	Niepublikowana
		/PS		
126	"w sprawie uczczenia ofiar katastrofy w Kopalni Węgla Kamiennego ""Halemba"""	Przebieg procesu legislacyjnego1160	05-12-2006	Tekst uchwały
		04-12-2006	pos. nr 29	M.P. nr 87, poz. 881
		/PS		
127	w sprawie uczczenia ofiar Wielkiego Głodu na Ukrainie	Przebieg procesu legislacyjnego1161	06-12-2006	Tekst uchwały
		04-12-2006	pos. nr 29	M.P. nr 89, poz. 916
		/PS		
128	"apel w sprawie przyspieszenia prac nad zawarciem umowy społecznej ""Gospodarka - Praca - Rodzina - Dialog"""	Przebieg procesu legislacyjnego816	06-12-2006	Tekst uchwały
		13-07-2006	pos. nr 29	M.P. nr 89, poz. 920
		/GP		
129	w sprawie ogłoszenia roku 2007 rokiem Stanisława Wyspiańskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1105	07-12-2006	Tekst uchwały
		26-10-2006	pos. nr 29	M.P. nr 89, poz. 917
		/KSP		
130	Sejm podjął 2 uchwały:	Przebieg procesu legislacyjnego1157	08-12-2006	Tekst uchwały
		01-12-2006	pos. nr 29	M.P. nr 89, poz. 918 i 919
	1) w sprawie wyboru sędziegoTrybunału Konstytucyjnego,	/GP		
				
	2) w sprawie wyboru sędziegoTrybunału Konstytucyjnego,			
131	"w sprawie powołania Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw związanych z koalicyjnym programem rządowym ""Solidarne Państwo"""	Przebieg procesu legislacyjnego1138	14-12-2006	Tekst uchwały
		16-11-2006	pos. nr 30	Niepublikowana
		/GP		
132	w sprawie uczczenia pamięci Karola Józefa Lipińskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1171	14-12-2006	Tekst uchwały
		17-11-2006	pos. nr 30	M.P. nr 90, poz. 931
		/GP		
133	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1215	14-12-2006	Tekst uchwały
		13-12-2006	pos. nr 30	Niepublikowana
		/PS		
134	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego1216	14-12-2006	Tekst uchwały
		13-12-2006	pos. nr 30	Niepublikowana
		/PS		
135	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie styczeń - czerwiec 2006 r. (podczas Prezydencji austriackiej)	Przebieg procesu legislacyjnego1126	15-12-2006	Tekst uchwały
		05-12-2006	pos. nr 31	M.P. nr 90, poz. 932
		/SUE		
136	"w 60. rocznicę śmierci gen. Leopolda Okulickiego ""Niedźwiadka"" ostatniego dowódcy Armii Krajowej"	Przebieg procesu legislacyjnego1234	15-12-2006	Tekst uchwały
		15-12-2006	pos. nr 30	M.P. nr 90, poz. 934
		/PS		
137	w sprawie ostatnich wydarzeń w stosunkach gruzińsko - rosyjskich oraz integralności terytorialnej Gruzji	Przebieg procesu legislacyjnego1239	15-12-2006	Tekst uchwały
		14-12-2006	pos. nr 31	M.P. nr 90, poz. 933
		/SZA		
138	w sprawie powołania Prezesa Narodowego Banku Polskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1262	10-01-2007	Tekst uchwały
		03-01-2007	pos. nr 32	M.P. nr 4, poz. 24
		/Prezydent		
139	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Wojciecha Wierzejskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1221	12-01-2007	Tekst uchwały
		14-12-2006	pos. nr 32	M.P. nr 4, poz. 25
		/RSP		
140	w sprawie wyboru uzupełniającego składTrybunału Stanu	Przebieg procesu legislacyjnego1255	12-01-2007	Tekst uchwały
		15-12-2006	pos. nr 32	M.P. nr 4, poz. 26
		/GP		
141	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia przedstawionego przez Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej projektu ustawy o zmianie ustawy o ujawnianiu informacji o dokumentach organów bezpieczeństwa państwa z lat 1944-1990 oraz treści tych dokumentów	Przebieg procesu legislacyjnego1278	12-01-2007	Tekst uchwały
		12-01-2007	pos. nr 32	Niepublikowana
		/PS		
142	w sprawie upamiętnienia gen. Mariusza Zaruskiego w 140. rocznicę urodzin	Przebieg procesu legislacyjnego1300	12-01-2007	Tekst uchwały
		11-01-2007	pos. nr 32	M.P. nr 4, poz. 27
		/PS		
143	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1303	12-01-2007	Tekst uchwały
		12-01-2007	pos. nr 32	Niepublikowana
		/PS		
144	w sprawie potępienia fałszerstw wyborczych 1947 r. i uczczenia pamięci ofiar komunistycznego terroru	Przebieg procesu legislacyjnego1329	25-01-2007	Tekst uchwały
		25-01-2007	pos. nr 33	M.P. nr 6, poz. 71
		/PS		
145	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Romana Giertycha	Przebieg procesu legislacyjnego1304	26-01-2007	Tekst uchwały
		15-01-2007	pos. nr 33	M.P. nr 7, poz. 82
		/RSP		
146	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Romana Giertycha	Przebieg procesu legislacyjnego1305	26-01-2007	Tekst uchwały
		15-01-2007	pos. nr 33	M.P. nr 7, poz. 81
147	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Waldy Dzikowskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1306	26-01-2007	Tekst uchwały
		24-01-2007	pos. nr 33	M.P. nr 7, poz. 80
		/RSP		
148	"w sprawie wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia projektów ustaw związanych z koalicyjnym programem rządowym ""Solidarne Państwo"""	Przebieg procesu legislacyjnego1357	14-02-2007	Tekst uchwały
		26-01-2007	pos. nr 34	Niepublikowana
		/PS		
149	w sprawie uczczenia uczestników walk w obronie Zamojszczyzny w latach 1942-1944	Przebieg procesu legislacyjnego1407	15-02-2007	Tekst uchwały
		14-02-2007	pos. nr 34	M.P. nr 14, poz. 137
		/PS		
150	w sprawie uczczenia 250. rocznicy urodzin Juliana Ursyna Niemcewicza	Przebieg procesu legislacyjnego1408	16-02-2007	Tekst uchwały
		14-02-2007	pos. nr 34	M.P. nr 14, poz. 138
		/PS		
151	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1415	16-02-2007	Tekst uchwały
		16-02-2007	pos. nr 34	Niepublikowana
		/PS		
152	"w sprawie uczczenia 80. rocznicy ogłoszenia ""Mazurka Dąbrowskiego"" polskim hymnem państwowym"	Przebieg procesu legislacyjnego1457	01-03-2007	Tekst uchwały
		28-02-2007	pos. nr 35	M.P. nr 16, poz. 178
		/PS		
153	w 50. rocznicę podpisania Traktatów Rzymskich	Przebieg procesu legislacyjnego1456	02-03-2007	Tekst uchwały
		28-02-2007	pos. nr 35	M.P. nr 16, poz. 179
		/PS		
154	w 65. rocznicę śmierci profesora Romana Rybarskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1465	02-03-2007	Tekst uchwały
		02-03-2007	pos. nr 35	M.P. nr 16, poz. 180
		/PS		
155	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1464	07-03-2007	Tekst uchwały
		02-03-2007	pos. nr 36	Niepublikowana
		1464-A		
		07-03-2007		
		/PS		
156	w sprawie uczczenia pamięci Wojciecha Bogusławskiego w 250. rocznicę Jego urodzin	Przebieg procesu legislacyjnego1474	07-03-2007	Tekst uchwały
		05-03-2007	pos. nr 36	M.P. nr 18, poz. 197
		/KSP		
157	w sprawie ogłoszenia roku 2007 rokiem Artura Rubinsteina	Przebieg procesu legislacyjnego1475	07-03-2007	Tekst uchwały
		05-03-2007	pos. nr 36	M.P. nr 18, poz. 196
		/KSP		
158	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Jacka Kurskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1409	15-03-2007	Tekst uchwały
		15-02-2007	pos. nr 37	M.P. nr 19, poz. 222
		/RSP		
159	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Wojciecha Wierzejskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1417	15-03-2007	Tekst uchwały
		16-02-2007	pos. nr 37	M.P. nr 19, poz. 223
160	w sprawie uczczenia pamięci Jacka Kaczmarskiego w 50. rocznicę Jego urodzin	Przebieg procesu legislacyjnego1480	15-03-2007	Tekst uchwały
		05-03-2007	pos. nr 37	M.P. nr 19, poz. 224
		/KSP		
161	w sprawie ustanowienia dnia 23 marca Dniem Przyjaźni Polsko-Węgierskiej	Przebieg procesu legislacyjnego1499	16-03-2007	Tekst uchwały
		16-03-2007	pos. nr 37	M.P. nr 19, poz. 225
		/PS		
162	Deklaracja w 30. rocznicę powstania Ruchu Obrony Praw Człowieka i Obywatela	Przebieg procesu legislacyjnego1519	16-03-2007	Tekst uchwały
		16-03-2007	pos. nr 37	M.P. nr 19, poz. 226
		/PS		
163	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1521	16-03-2007	Tekst uchwały
		16-03-2007	pos. nr 37	Niepublikowana
		/PS		
164	w sprawie zmiany Regulaminu Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	Przebieg procesu legislacyjnego1531	29-03-2007	Tekst uchwały
		16-03-2007	pos. nr 38	M.P. nr 23, poz. 253
		/PS		
165	o zmianie uchwały w sprawie powołania Komisji Śledczej do zbadania rozstrzygnięć dotyczących przekształceń kapitałowych i własnościowych w sektorze bankowym oraz działań organów nadzoru bankowego w okresie od 4 czerwca 1989 r. do 19 marca 2006 r.	Przebieg procesu legislacyjnego1188	30-03-2007	Tekst uchwały
		14-11-2006	pos. nr 38	M.P. nr 24, poz. 263
		/GP		
		Przebieg procesu legislacyjnego1190		
		07-12-2006		
		/PS		
166	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej poseł Małgorzaty Ostrowskiej	Przebieg procesu legislacyjnego1488	30-03-2007	Tekst uchwały
		15-03-2007	pos. nr 38	M.P. nr 24, poz. 262
		/RSP		
167	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1565	30-03-2007	Tekst uchwały
		30-03-2007	pos. nr 38	Niepublikowana
		/PS		
168	w drugą rocznicę śmierci Ojca Świętego Jana Pawła II	Przebieg procesu legislacyjnego1566	30-03-2007	Tekst uchwały
		30-03-2007	pos. nr 38	M.P. nr 24, poz. 264
		/PS		
169	w sprawie zmian w składzie osobowym Komisji Śledczej do zbadania nieprawidłowości w działaniach organów Państwa w procesie przekształceń niektórych banków	Przebieg procesu legislacyjnego1648	26-04-2007	Tekst uchwały
		24-04-2007	pos. nr 40	M.P. nr 28, poz. 310
		1648-A		
		26-04-2007		
		/PS		
170	w rocznicę uchwalenia Konstytucji 3 Maja 1791 roku	Przebieg procesu legislacyjnego1649	26-04-2007	Tekst uchwały
		24-04-2007	pos. nr 40	M.P. nr 28, poz. 309
		/PS		
171	w sprawie wyboru członków Kolegium Instytutu Pamięci Narodowej - Komisji Ścigania Zbrodni Przeciwko Narodowi Polskiemu	Przebieg procesu legislacyjnego1518	27-04-2007	Tekst uchwały
		15-03-2007	pos. nr 40	M.P. nr 29, poz. 321
		/GP		
172	w sprawie wyboru sędziego Trybunału Konstytucyjnego	Przebieg procesu legislacyjnego1637	27-04-2007	Tekst uchwały
		18-04-2007	pos. nr 40	M.P. nr 29, poz. 320
		/GP		
173	w sprawie wyboru Marszałka Sejmu	Przebieg procesu legislacyjnego1670	27-04-2007	Tekst uchwały
		26-04-2007	pos. nr 40	M.P. nr 29, poz. 319
		/GP		
174	w sprawie wyboru uzupełniającego do składu osobowego Komisji Śledczej do zbadania nieprawidłowości w działaniach organów Państwa w procesie przekształceń niektórych banków	Przebieg procesu legislacyjnego1672	27-04-2007	Tekst uchwały
		27-04-2007	pos. nr 40	M.P. nr 29, poz. 322
		/PS		
175	w sprawie odwołania Marszałka Sejmu w związku ze złożoną rezygnacją		27-04-2007	Tekst uchwały
		Przebieg procesu legislacyjnego/PS	pos. nr 40	M.P. nr 29, poz. 318
176	w sprawie udziału Rzeczypospolitej Polskiej w pracach Unii Europejskiej w okresie lipiec - grudzień 2006 roku (podczas Prezydencji fińskiej)	Przebieg procesu legislacyjnego1542	09-05-2007	Tekst uchwały
		29-03-2007	pos. nr 41	M.P. nr 31, poz. 339
		/SUE		
177	w 55. rocznicę nadania pierwszej audycji przez Rozgłośnię Polską Radia Wolna Europa	Przebieg procesu legislacyjnego1701	10-05-2007	Tekst uchwały
		09-05-2007	pos. nr 41	M.P. nr 31, poz. 340
		/PS		
178	w sprawie uczczenia 150. rocznicy urodzin i 70. rocznicy śmierci Michała Drzymały, bohatera narodowego	Przebieg procesu legislacyjnego1702	10-05-2007	Tekst uchwały
		10-05-2007	pos. nr 41	M.P. nr 31, poz. 341
		/PS		
179	w sprawie uczczenia pamięci abp. Kazimierza Majdańskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1743	23-05-2007	Tekst uchwały
		23-05-2007	pos. nr 42	M.P. nr 34, poz. 385
		/PS		
180	w sprawie uczczenia pamięci Józefa Ignacego Kraszewskiego	Przebieg procesu legislacyjnego1606	24-05-2007	Tekst uchwały
		29-03-2007	pos. nr 42	M.P. nr 34, poz. 386
		/GP		
181	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1731	24-05-2007	Tekst uchwały
		23-05-2007	pos. nr 42	Niepublikowana
		/PS		
182	w sprawie uczczenia 85. rocznicy przyłączenia Śląska do Macierzy	Przebieg procesu legislacyjnego1746	24-05-2007	Tekst uchwały
		23-05-2007	pos. nr 42	M.P. nr 34, poz. 387
		/PS		
183	w sprawie wyrażenia zgody na ustanowienie przez Rzecznika Praw Obywatelskich jego pełnomocnika terenowego	Przebieg procesu legislacyjnego1736	15-06-2007	Tekst uchwały
		11-05-2007	pos. nr 43	M.P. nr 38, poz. 430
		/SPC, UST		
184	w sprawie negocjacji nowego Traktatu Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego1827	15-06-2007	Tekst uchwały
		14-06-2007	pos. nr 43	M.P. nr 38, poz. 431
		/GP		
		Przebieg procesu legislacyjnego1819		
		04-06-2007		
		/GP		
185	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1830	15-06-2007	Tekst uchwały
		15-06-2007	pos. nr 43	Niepublikowana
		/PS		
186	w sprawie Sprawozdania Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji z działalności w 2006 roku	Przebieg procesu legislacyjnego1831	29-06-2007	Tekst uchwały
		14-06-2007	pos. nr 44	M.P. nr 42, poz. 463
187	w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia przedstawionych przez Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej projektów ustaw o zmianie Konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej oraz o zmianie ustawy - Prawo o ustroju sądów powszechnych oraz niektórych innych ustaw	Przebieg procesu legislacyjnego1903	29-06-2007	Tekst uchwały
		29-06-2007	pos. nr 44	Niepublikowana
		/PS		
188	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1904	29-06-2007	Tekst uchwały
		29-06-2007	pos. nr 44	Niepublikowana
		/PS		
189	w sprawie powołania Prezesa Najwyższej Izby Kontroli	Przebieg procesu legislacyjnego1868	06-07-2007	Tekst uchwały
		22-06-2007	pos. nr 45	M.P. nr 50, poz. 573
		/GP		
190	w sprawie zmian w składzie sekretarzy Sejmu	Przebieg procesu legislacyjnego1935	06-07-2007	Tekst uchwały
		05-07-2007	pos. nr 45	Niepublikowana
		/PS		
191	o zmianie uchwały w sprawie powołania i wyboru składu osobowego Komisji Nadzwyczajnej do rozpatrzenia przedstawionych przez Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej projektów ustaw o zmianie Konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej oraz o zmianie ustawy - Prawo o ustroju sądów powszechnych oraz niektórych innych ustaw	Przebieg procesu legislacyjnego1936	06-07-2007	Tekst uchwały
		05-07-2007	pos. nr 45	Niepublikowana
		/PS		
192	sprawie ustanowienia roku 2008 Rokiem Zbigniewa Herberta	Przebieg procesu legislacyjnego1937	10-07-2007	Tekst uchwały
		05-07-2007	pos. nr 45	M.P. nr 43, poz. 493
		/PS		
193	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego1949	10-07-2007	Tekst uchwały
		10-07-2007	pos. nr 45	Niepublikowana
		/PS		
194	w sprawie przyjęcia sprawozdania z wykonania budżetu państwa za okres od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2006 r. oraz w sprawie absolutorium dla Rady Ministrów	Przebieg procesu legislacyjnego1772	23-08-2007	Tekst uchwały
		31-05-2007	pos. nr 46	M.P. nr 57, poz. 635
		/RM		
195	Sejm podjął 2 uchwały w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na:	Przebieg procesu legislacyjnego2034	23-08-2007	Tekst uchwały
		21-08-2007	pos. nr 46	M.P. nr 57, poz. 636 i 637
	"1) pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Stanisława Łyżwińskiego;"	/RSP		
				
	2) zatrzymanie posła Stanisława Łyżwińskiego oraz na zastosowanie wobec niego środka zapobiegawczego w postaci tymczasowego aresztowania			
196	w sprawie wyrażenia przez Sejm Rzeczypospolitej Polskiej zgody na pociągnięcie do odpowiedzialności karnej posła Jana Bestrego	Przebieg procesu legislacyjnego1823	24-08-2007	Tekst uchwały
		14-06-2007	pos. nr 46	M.P. nr 57, poz. 638
197	w sprawie wyboru nowego składu osobowego Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego2081	24-08-2007	Tekst uchwały
		24-08-2007	pos. nr 46	Niepublikowana
		/PS		
198	w sprawie zmian w składach osobowych komisji sejmowych	Przebieg procesu legislacyjnego2082	24-08-2007	Tekst uchwały
		24-08-2007	pos. nr 46	Niepublikowana
		/PS		
199	w sprawie skrócenia kadencji Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej	Przebieg procesu legislacyjnego2074	07-09-2007	Tekst uchwały
		10-07-2007	pos. nr 47	Dz.U. nr 163, poz. 1154
		/GP		
200	w sprawie wyboru nowego składu Komisji do Spraw Unii Europejskiej	Przebieg procesu legislacyjnego2152	07-09-2007	Tekst uchwały
		07-09-2007	pos. nr 47	Niepublikowana
		/PS		